[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6335)

全北

慢

究竟澳假個場角球係11定12角?
我見澳職官網寫12個角球

馬會計

86k做我細妹，得嗎，樓主幫pim

Fast

馬會計開出 話之官網寫幾多

屌你老母快d 穿盤呀全北

做你細佬

fatboy搞到條菇菇囝勃起...

快 大波

金菇黎

廢車入波同咪撚刷角啊

永世black list 靈車 上季冠軍wo

咁都唔入

玩完

快啦靈車

入波啦仆街 咪撚柒刷啊

收到露透社情報 汽車穿撚硬盤

主入啦

中 收到風4:0

玩撚完了

水原禁屌

屌你老母水原 刷咩撚野啊 屌你老母

星期六無人屌波成班現充

上盤24

靈車個黑鬼廢撚到

全北7號廢撚到咁 食屎啦

手足 個7號仲廢

豬晒

全北靈車不了比佢撚得多

澳假即係幾角完

劇本送到未

點解隻黑鬼唔自己射埋佢

11/12

屌你老母 入波啦全北 你兩隊撚樣咪撚再刷角啊

11

比多個12碼啦

水原咁都炒

兩隊都垃圾

換走黑鬼

澳職官網寫12個角球

清你第一日賭馬會角球？

都話跟馬會。。

波po有冇絲打

屌你個咀 搞到我冇咗200

全撚部有棍

我

馬會都未派

差少少12碼

我(有棍)

咁等下

86k(自稱)

差少少....

廢車入波同兩隊咪撚刷角啊

又話靈車踢下半場...你當自己利狗咩...

汽車唔入比人入啦 你老無

希望計12

屌你老母水原真係on99

都係個稱呼姐

9c

全北全格2 100

馬會如果話11角就11角架啦

派未阿西角 卡住曬啲錢

支持

架車又係到撚狗

留名

hi

tg講幾句？

L

Lm

到

2:0就得

m

廢車入波未啊屌

冇時間喇...

點解佢做咗厹咁

唔同我講？

gun得差b多...

唔通私底下派錢比佢又同你講咩

全北唔入比人入啦

遲啲先 依家我咁黑人憎真係唔敢俾個tg人

無眼睇話自己唔係男人就個個信

覺得門叔其實想私底下屌7你扮女人

再賭韓假應該點

1:1！

和埋

咁樣10C

中

好似無Offside

越位

我話唔係就無人信

入左白線？

我屌你老母呀韓假

我信你係 圖ok

No offside

VAR CHECK越位

計左

1-1

都無越

屌你老母靈車

廢車抵死

ON9韓假

屌你老母又係臨尾爆角

果然係廢車

差仔問左我咁耐都無俾佢 佢話要俾佢個fd黎屌我

全北真係戇撚鳩

水原好！

大1.5 GEL

屌你老母唔會再買韓假
一半都無撚埋

好的

半格都冇埋屌你咩

sorry

半格都冇埋

垃圾車，輸埋啦屌你

屌又要等到8點先可以買

笑撚死，對水原都和，廢撚到

黑咩人憎
好撚中意你添呀
你出多啲添呀
我場場買對家
屌你老母

門叔，可唔可以比羊妹入你
個group

買咗上盤嗰啲唔好再屌韓職派得遲喇，冇嘢派畀你哋呀

做咩要扮女人 有咩企圖 講！

我收左佢錢 你肯比我未...

榜首比榜尾和
呢d 咁既閪波都比我買到

屌你老母全北汽車學人讓1/1.5

下盤日

💖

季前買靈車 不了
好彩skip

我就係驚撚左你

下盤收錢

羊仔 岩岩汪汪係咁搵你話要請你食飯

唉屌你，出場大波水黎 快

想知條女做咩潛咗水嘅

驚閪咩 你都比人屌慣

有冇人跟

澳假

幾多角？

太多毒撚騷擾

再買韓假斬手指

旺旺叫左羊仔十幾次都搵唔到佢

1:1 10C FT
魚腩水原都和到

條女好撚正 但真係好矮

澳假角球未派錢 10.5b

佢收la，佢話派我500，派左成年都無，雖然我都唔會要，but睇得出佢9up多過認真

係好撚正

認真你覺唔覺得差狗有啲煩

我成日比女人攻陷 唉

點解咁撚樣都要10角

矮先好屌。。抱起嚟

11.5s

所有韓假死全家

喂你係咪要撩交嗌呀

樣靚身材正。。

又木野賭....

而家比男人攻陷埋

過去曾出現有多宗涉及韓職球隊的驚人假波案，其中2011年的賭波風波，揭發韓職有大量球員參與賭波及打假波，結果有近50名退役及現役球員被起訴，並有一名尚州尚武主帥與低組別聯賽球隊效力的球員，據受假波案影響而自殺。
另外，全北汽車於16年亦被踢爆，過去曾賄賂球證，結果罰扣9分兼罰款1億韓圜，最終錯失該季冠軍。

假波就假得盡d 啦dllm
今季未比夠錢？榜尾都輸？

還好 都係吹下水

但到而家都未派 on9

全北唔買就2-0 4-1 買親就和

仲未派。。。

。。屌差啲噴精

臭閪車 仲學人讓深盤 去死啦

垃圾車

澳假角仲未派

香港馬會係咁上下

8:00

鐘蛇

水原上場先打完假今場仲敢買

抱住屌爽到

澳假角馬會諗住下場先派？

佢成日喺波po話有喺你個gp度派錢喎

首先手臂要好大隻

遠柱兩個完全無人mark
你話係咪假波啦
再賭韓假斬腳趾

手指斬哂要斬腳指？

下場可以all in全北了

係
日假斬晒手指
無嘢可以斬

澳假諗住斬邊

靈車

斬jer

無，全部得個講字

踢街場守角球我諗都識龍門邊企人？
另外小禁區頂點兩個人重叠係咩事？
仲有冇人覺得唔係假波？
歡迎來辯

咁羊仔無飯食了

咁佢真係keep住兩邊都9up

佢跟水師黎，就係咁簡單

今朝cf串北海道 真係激9死

我都覺

北海道主場得四度之麻 有幾地獄
12月2月就凍啦

祝全北汽車全隊仝人上下死全家

佢係波po瘋狂叫人跟佢

thx門叔解答了

On9澳假派未

叫人跟水嘅跟水師

下 咁即係抄人水？

數緊角

點數都係11啦

咁我又唔知喎，不過我無跟過。

味夠廿萬 唔派住

諗緊11定12

韓職死一個人派一$1000

不

8:00梅斯 漢堡

過關可以？

岩架啦岩架啦黎多次311啦dllm咁累鍾意踢假啊啦

汽車原來讓1:1.5

我唔係大蛇 我覺得e2場好難唔中

支持
震埋南韓全州市可以？
10 1 $10000

小學未畢業都數完

支持震埋

死賭仔勁能黑心

對晒

U love

原來今晚有場派錢波

兩個鐘入左手了

全北汽車 我細細個就聽過呢個名

假撚到當人弱智
好撚柒慶

又食，熱刺搞到我要去同馬黑喺觀塘一齊乞

咁謙你點會唔係大蛇

中了

汪汪都入到gp

我隔離無位

原來嗰個係羊仔你黎我可摸以加入

搵我

我又想入 錢就唔使派我啦 我想gun下水啫

屌 原來汪汪成日係度9up

門叔你攞條狗帶cool返住佢啦

我之前都係grp 都唔明點解佢入到

真？

達斯泰特 可以博大波

門叔想入你

個channel

布倫斯維克四場零封對家

Thanks

日日都係咁

你好好？

有冇賣料高手 pm我

一入去就見到我個名

我無鳩up

個group係黑單開既，你們想入就問佢，我只不過係個群係活躍分子，我話唔到事邊個入
btw 汪汪係黑單加佢入的

日日扮女人 on9

角派未屌

我以為仲有個discuss

留tg

你係咪L字頭

跟實門叔黑單

其實扮我有咩好處姐

係有

搵到錢唔少得絲打你

嗰個我黎

Subscribe 我好唔好

唔係

原來廢車完左仲諗緊點解冇人

今晚all in達斯，包包

真係有嫁 你地呃左紅豆唔小啦
雖然條傻9抵 不過你都係仆街黎

pmed 快找返最後200尾數啦

你地？

gp名係咪6隻字的

燈爐都要比錢...

我無呃佢 佢派我係因為我燈 佢都有派差仔同其他人

你都

紅豆人都去左 就唔好話佢啦

佢100%對家

過主啦 扮扮扮

想食花生

做燈都有人派 燈爐都應該可以收錢啦

我有咩

我要呃佢就唔會叫佢贏錢就cashed out買禮物俾女朋友啦死要話我扮我都無計

屌 爆左黑單同谷友聚會張相....

屌 i mean我打錯你都做你地

比多次爐link 快

想donate...

型到邊個係黑單

計緊邊個會賠少d

咪玩 邊有咁靚仔

未比錢就想入

關閪事？咁你係唔係收左佢錢？
唔好講埋啲on9野啦 男人唔識叫人贏錢cashout??

算 係我扮

馬會數撚完未 場波睇多兩次都夠鐘

比完磅水 快

唔洗你認 係人都知

我了

派唔撚派架個角球

一眾手足落力屌緊波
86k無啦啦彈一句 呀 係呢 我唔係男人黎

咁樣？

你喺個爐pin個paycode應該有人donate俾你

2030 布倫瑞克+0.25

利申 連中一注

有冇懶人包我一走就咁多花生

我都唔知

AE86係男係女 都無阻我diu佢老味

一注點連

ae86 係女人？

莊連一拉一

男女平權

一連勝！

咪話你上期走左數咯

果陣加佢入黎 諗住屌佢出火

快啦屌今期找數

狗會果然係當11角

佢搞撚到我輸2雞

電恩對家係咪派錢

屌

汪汪蛇話係

算 pm左你了 gun完對家記得找返兩期

佢自己都知

5.5細定6.5細果陣真係笑死

7.5入球細啊
5.5掃到7.5

連燈pm系統bug左 再send多次 今次實找數

會唔會係咁

試下運氣
梅斯半主

汪汪果陣撚到仆街

Ok

咁都係skip算 燈撚住哂

汪汪蛇話梅c同漢堡好難唔中

掉西瓜落海

佢而家咪又係撚

張西瓜圖搵唔返個post

咁又係但下下中對家都幾勁

電恩直屌-1 3.5大

今晚有一場收sick

今晚有兩場重心 有人想知再講

tes算

信我 csgo navi

德乙專精 下盤b呢

逆天而行

食完飯仲未派？

要我加入群 最低限度 都要我識你先得架

點買法

想入

Hi 我叫牙俊

你係？

hi 我係大王

大波日

俊？邊撚度俊呀？

收sick 咪bo3 win 搏咪直接-1.5 navi=jazz

gun了

拍定手先 csgo好睇好多

8點要拎番12點失去既野

咁電恩算 本身都ok

佢係唔係扮女人 我唔知
但我派佢唔係因為佢紅字
同埋 我夾夾埋埋派佢都唔過一叉野
jer埋我做乜

買角球算

邊撚個啊

Jer你咪jer你

屌 依家佢講到我呃你錢咁

04 100%？

你唔扮女 你唔話自己唔係男人 鬼有人咁關注你咩
米五都無你咁出名啦燈閪

頭場12.5細 爆左唔賭

波po 十大不解之謎
1.

E神

-86k係咪女人

未講完

佢究竟係天使既化身

佢地話係咪係 佢地話唔係咪唔係
拗黎都晒鳩氣

唔係 幫大家答埋 thx

定係馬會既臥底

旺旺要主

食左飯未吖

8點86k買咩

啱啱食飽

日本好似地震聽日 日本波係咪玩完

一見漢堡 諗都唔諗了

KT 0封GEN

你都eq高喎
比人咁屌法都唔走

cloud 9 傻的嗎

geng on9隊黎

早啲出心水

法國kt 好少比人2-0

還好 當笑話咁睇下算

係geng隊野閪

168

得蛇

頭g

門神

黑單

pubg》lol

關你屁事

幹你娘

又一盒燒鵝飯？

係有時俾人屈會反擊下 最憎俾人屈

好少女 咁大量 真唔真

手足識女仔少渣

關事架咩

買雷恩讓球ok?

整張會員名加手指相就算
咁都做唔到就一定係人妖

我識果d都好大量

多女

下盤c呢？！

你多d

佢得169一個

失咗蹤 又話德乙專精

暗然銷魂飯

炸完對家入

笑閪

膠閪

傻閪

top king

屌虐

得 比3關我 要中既

今日波好難賭

召喚86

尼卡沙
天鵝
金澤

大把人當你笑話咁睇

廢車大波都冇
1.59 都唔比我拎下

希望86唔好岀達斯

尼卡沙得唔得呀？
受平半有d貴

有冇梅斯半主

世三巴在嗎
有冇心水

ok我避

做咩

跟

奧 大 波

all in

雷恩
辛特
漢堡

轉運未

奧呃又出黎呃錢

啱啱2場中囉算唔算轉運

今日啲球女閪到

有咩好心水

ok. gun

北海道陰影揮之不去

唔俾你嬴兩場 你仲會想賭?天真過天真驕

贏
贏
贏

德乙半和3x1

奧厄呢場又做乜鳩
往績近況排名都贏哂
初讓平半仲降落平手
同意甲個場乜撚野拖連奴有咩分別

仲買漢堡都係弱智 我話既

奧厄3.5B

睇下買咩先

8:15請支持韋大帝

手指可以睇到d咩

傷左

你買咩 快

學我之前咁樣咪得囉

睇手指咁兒戲，咁我都係女人喇，屌你老母

咁全世界咪日日夜夜都會地震

只知道下盤失了蹤

咁你叫佢比塊閪你睇囉 屌你老母

傷都照出？

好，呢個我十分之認同

??

我之前咁樣影好難咩

韋達呀

啲人覺得男人手同女人手一樣

上次豬豬show左隻手出來

即刻勁多人上水 知咩事

Po多次啦

我都冇？

雷恩 3.5大

漢堡半大

好波

有冇奪命3串1

快救

雷恩咁差都讓人?

有冇心水

曾經天才橫溢既韋舒亞 冇隊收要返芧夫落班

雷恩

169

辛特

屌你老母仲出現

你仇人

樓樓上過街老鼠

唔知憑乜
但法甲閪波

屌你老母

梅c

做咩話得得b

169女神

Gun

169bb

原來已經過左幾年

馬馬

同我作對

做咩話我

169波圖
10 1

Ae86準備壓線

1

想睇想睇

同路又要度過

佢話要咩

我轟贏硬波圖

🥺

係

唔出

試下

中
中
中
輸

辛特作客贏1輸11都咁大船

等派

過關
3X4
角球大細
讓球
角球大細
星期六 10 奧厄 (主) 對 辛特侯遜 (客)
大 [9.5 個] @ 1.85
星期六 11 布倫瑞克 (主) 對 達斯泰特 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.96
星期六 12 漢堡 (主) 對 海登咸 (客)
大 [10.5 個] @ 1.92 $50

懷念

試下認真
定
認真試下？

咪當真

認真試下認真

修仔FG

德穴角大日上了

有即場都要早買

ok

唔記得講 旺旺買左漢堡同埋梅斯

仲要私家雞

梅斯-10c

垃圾

唔撚係下嘩

買左3串1 希望中

梅斯
半大

拉 試當真打手

開心鐵達尼

漢堡神偷 又厄錢準備

買般尼

屌你老母旺旺又話唔買漢堡

漢堡要做一哥了

86出咩

韋舒亞 好似係

唔岀了

87

角呢

生命注跟你了bb

修仔轉半一未

仆街 奧撚唔對路

絕交算

8:15 主

佢出左咩

1c冇人講

-86k輸咁耐仲係-86k

同邊個

梅-9c

豬

Aue10

奧乜1:0

Aue goallllll

Boom

奧狗快撚到

轉半一=輸梗

geng賤撚到 第一局比人零封 第二局零封返人

海登

絕對重心
般尼下盤 幫大家追數

半主仔

炸撚咗啦 收得咁慢

達斯上

中左今晚繼續推

達斯泰特快半大

梅-8c

俾啲誠意啦 傻閪 出埋啲口水飛

梅斯有尾

德乙角都000000

梅斯刷角做乜鳩
快啲入球啦

即係可能會唔中？

中撚得哂
10抽1派200

達斯goal

梅毒好刷得

布倫斯失波了

lm

好

梅-7c

漢堡數據狗 即場買對家

布倫

達斯

布倫大波

中晒 10 2 200

86買左布倫？

漢堡大波

漢堡goal

奧厄炸完細波硬

2

梅斯俾啲力入好嗎

德乙角細3串1?

中先留

達斯對家12m

勁

呢場太易 等收錢

中硬

昨天的我

0-1

電恩10

雷恩10

梅斯

雷恩goal

汪汪笑4

德穴可唔可以齊心大波

梅斯被終極禁屌

漢堡竟然唔賣分

先過兩關

又係你

汪汪又中 好彩skip

死燈閪 躝遠啲

我無出 咪撚嘈

佢個傻閪出乜？

如果呢場比你燈到 我以後退出波po

86k
海登
布倫
梅斯

雷恩咁廢讓波落飛
真係有料到

幾時改名

佢都無買

德穴角大24

梅-4c

不了 得蛇我一世契哥

齊心角細

口水都咁撚毒

梅-6c更正

買左梅斯等死 成班on99 比人攻緊仲係度散步

電恩

屌 布倫同奧厄半大揀咗奧厄 屌屌屌

梅斯輸盤 我觀塘乞丐退出波po

梅斯
另外漢堡就未閪住

女神

未瞓醒咁

你敢閪咩

你係觀塘乞丐P

抽我同你食飯ok?

旺旺好堅

真 利申苦主

開到1.27客 要點奇蹟

咁都唔輸多球？ 咁唔公道？

屌你老母請我食新祥發未

乜撚梅c達c

角大易撚到

海登輸盤10抽一個含

遲左

達斯勁送12m

布倫12m?

梅斯贏盤先

布倫又12

垃圾包唔似贏到

布撚miss 12m

missed

雷恩禁屌到

Aue goallll

未申請馬會戶口

布倫炒12

奧厄大波比次機會好冇

西甲3格角

挽留

想問奧厄究竟有無入？

南安普頓1:0

修goal

86k
海登
布倫
梅斯
有同路 度定下場

你開過個ac都得啦

點解咁衝動

梅斯求其一隊入多球開個半大比我啦

2030 要咩

你收檔

買晒對家 係咪代表穩

玩撚完

修咸炸

又炸

紅毛泥gel

和波俾我走盤得啦梅斯

屌你老母炸乜撚啊

係好撚穩

Var is bull shit

2/10...

boom

炸

咁撚樣都炸

雷恩終極屌打

達斯半場未到已經三張黃

屌 梅斯咁屎..

今天買什麼？

唔通紅牌輸波劇本

德穴強行角大快!!!!!

只求和

Hamburger half big mei

係就快

24

VAR IS ON LUN79

好多人信左旺旺？

信賓仔唔信垃圾包

買左雷恩想gel

奧厄點撚樣 大波未

Too much half big ，hkjc no money la

幫手叫下
叫得最落力果位醒多200

大波未呀梅斯

諗多兩諗開埋球

漢堡快啲入

鬼知佢出咩

奧大波24

雷恩頂住半客

般矛針

一齊ifc?

燈閪只信86

支持全中上盤日勁中 nba狂中出

辛特入球大24

你當杜狗死㗎

杜狗仲在生？

禁屌到咁
洗咁頂 輕鬆

半大未呀

86 屌你老母

去左打科興，可能近排走嗰個就係佢

達屎半客做唔做到

半大24

留比你

漢堡 海登兩隊垃圾入未

叫乜鬼 中硬等收錢

梅斯打假波

漢堡手足

德乙求半大

達斯 梅斯

梅斯求半大

漢堡-1....
修-2...

真

去睇saving private ryan先

漢堡入多球
奧半場整粒先啦

梅c達c快手

雷恩12m

VAR

法假VAR ing

Var

乜

12M有冇

雷

比左12

電恩 頂住
漢堡 入多幾球
賓特 要贏
多仔要2球

邊隊

邊隊VAR

0:2！

梅斯反cup 奧厄角大 101100

雷恩禁區被kick 踢

雷思12m

東方體育會

雷恩易到

買慢咗雷ng

電恩12M

葉鴻輝成功撲出

雷恩ng cashed

雷恩2:0

02

0:2 輕鬆

達屎唔好咁掃興

梅斯玩完～

電恩公道神隊

梅斯追和/反超 10 1 100

電恩20 有汪汪無窮人

0:2 半大萬歲

垃圾梅斯

半大

今晚唔賭了 全對家 RAP

個傻閪

梅斯一定係學人玩cup

Me

H

梅斯近況好都受讓果然有伏

取消關注梅斯

早晨呀各位

雷恩補飛就win硬

平時買雷恩又唔見咁正氣

留返錢聽日買馬算

奧想點…

唔怪得2:0

10 蚊梅斯cup 到

有邊晚唔係

先中兩關

漢堡半大又仆街

雷恩都半大，今晚啲波痴鳩線

想贏

燈死左

輸下盤贏半大 打個和

海登威凖備

修頓半客針

停哂角

梅斯cup 到有45倍

炸撚咗我修仔fg啊 快啦

雷恩半大收錢跟左既手足 大家開心

中中中 漢堡快入

漢堡半場俾多球我執返條命好嗎

再見了黑單蛇

10 1 100

大家開心

No Copy Download - Read Only Member

係個爐到tick左 想扮輸？

和味濃

跟咗

Q

漢堡屌你老母

d角冰到傻左

辛 漢堡 大C
達斯盤

和都有11倍

汪汪負皮我 但係又唔夠膽上水

飛哥竟然無留

多謝佢 又逃過一劫

上到50 喇

再見了

咁開個主比你

咁快就十幾個lm

宜家留duck唔duck

我頂上

海登咸你唔攻就畀漢堡入啦

唔送啦

食屎

雷恩都半大

c9 bo3 wincan try

Bot嚟

達狗半客jump

唔挽留了 88

般半主得唔得

漢堡唔入俾對家入啦屌

食埋野抽

88啦

奧呃有冇得退錢

達斯快手啦。。

對家太廢

1折收

賓福特12M!!!!!!!!!!!

奧厄俾人㩒屌到 真係鐵定假波

賓10

xx黑xx 回歸

真定假

到奧厄3.5B 喇

賓goal

快手入波…

快撚啲比返修仔fg我先

梅斯屌你老母

goalll

送比馬會算了

梅-5c

修仔肯入未

幫手叫呀

跟下先

是咪變返上盤日了

是

今晚贏幾多派幾多

漢堡包2.5大得唔得

屌佢老母 本身10分鐘收錢

等陣德甲串哂上盤算

畢包憑咩讓半一高水 就憑伊巴未贏過？？

漢堡快入

有冇人要包包

阿狗盃冇人講？

包包1.5b

師兄落力

買勇士咪贏

般矛一張牌都冇

頭先仲想等佢升下水先

你要？咁我對家算

難

即場阿狗盃1.5算啦

唔好買閪甲
一定又係hea 踢

咁你去排定隊入錢啦

修狗快手入啦屌你老母

依家等足水

西甲四寶
半細全細半和角細

奧比人11腳都唔入…

梅屍

中哂10抽1派200
加派最落力既師兄200
半格就淨係派最落力既師兄

奧厄唔撚刷角

幫你嗌多仔算

法假一定有劇本

落力

早知買般修半場和

開個3.5B啦

要我幫手叫？

為你好

你唔係師兄喎

修仔快手啦屌你老母

得不到分數

你叫對家thanks

235.5b

有冇交嗌 嗌贏派100

漢堡

贏